鋼琴女神扮電玩美女還原度超高！酥胸蜜桃臀「微笑線」辣爆

馬來西亞「鋼琴女神」李元玲（Cathryn Li）靠著高超琴技、姣好臉蛋擄獲不少粉絲的心，平時愛曬出惹火辣照撫慰一眾宅男粉絲。為追求新鮮感，近日她大玩角色扮演（Cosplay），包括扮演電玩《太空戰士Ⅶ》（Final Fantasy Ⅶ）中的女主角「蒂法」，又換上和服化身櫻花妹。

▲「鋼琴女神」李元玲面容姣好身材惹火，令女粉絲相當欽羨。（圖／翻攝自李元玲IG）

日前她才秀出4張超搶眼比基尼照，上下全露讓粉絲鼻血狂噴。只見李元玲身穿黃色比基尼，中間辣開U型洞的剪裁設計，讓飽滿雙峰險些遮不住，往下一看，私密地帶更是惹火，胯下雪白肌膚幾乎全被看光。

▲▼李元玲角色扮演《太空戰士Ⅶ》女主角之一的「蒂法」。（圖／翻攝自李元玲IG）

這次更是繼先前萬聖節扮演「神力女超人」後，再度Cosplay讓人相當驚艷，火辣的「蒂法」前胸擋不住「峰」情，轉到背面，超短黑色皮裙讓渾圓蜜桃臀「微笑線」兇猛入鏡，S曲線腰身同樣一覽無遺，加上帥氣神情簡直神還原電玩造型，令人相當驚艷。

▲李元玲角色扮演背面超短皮裙直逼蜜桃臀。（圖／翻攝自李元玲IG）

李元玲更問網友：「喜歡哪一個造型？」所有網友幾乎一面倒投選「蒂法」造型，更有網友讚她「比蒂法更吸引人！」、「線條超好看」、「超美的啦，只有女神才能展現這種辣！」

呢條女真係好煩 成日想上位

乜野鋼牙女神

屌打牙隱

醜方面

佢真係好樣衰
唔靚.....

完係唔撚似喎屌你

Cosplay tifa都係嘉倩正d

隱的確醜...

係極樣衰

鋼琴女神咪牙隱

唔好搞咁多野啦

吾不欲觀之矣

收皮啦一啲都唔似

淨係 李云迪徒弟呢個名 已經係無敵

這我很可以

差咁遠